屌佢老母 真係好撚柒

有冇人都識佢 一齊討論下繼上次話一人一票選特首 俾人插完之後 又出扮道歉story